今日遊行真係好燥

成班人鳩行之餘有講有笑
我屌你老母？
琴晚個義士走咗呀
死撚咗呀
講乜撚野笑呀屌你老母
好撚開心呀而家？
又歡樂抗爭呀？
成日無啦啦係度鳩歡呼
明明唔知咩事嗰啲又係度鳩嗌自high
你哋嚟究竟係為咗乜？

經過PP望見個位已經好撚心up
你老母個個掛撚住打卡影相？
然撚後繼續歡樂鳩行自high?
有無撚諗過個義士為咗乜撚野呀？
你而家成功咗嗱？
你對唔撚對得住佢？

咁係咪一定要苦口苦面

算啦，肯出黎已經好好

唔講笑唔一定等於要苦口苦面on9

可能樓主要喊住咁行五個鐘
其實浴途有好多笑住屌林奠

咪撚on9啦
你得兩種表情？

咪撚分裂啦 自由嘅社會就係乜人都有 你想好似北韓咁個個唔想喊都扮喊咩

咁你理想既係點？

唔講笑唔撚得？

係 我都覺 所以以後都唔會再行

鬼你老母閪

建國後基本法加一條要黑住面遊行

EQ咁撚低就留番屋企好喇

其實今日真係好撚多一堆frd約埋當去迪士尼咁
但都算幫我地集氣 冇呢班人你估今日會有200萬人咩

唔好
一定要行

但最好一個人用最快速度完成

洗唔洗一路行一路喊呀屌你老母

on9

EQ低？

你去喪禮會唔會笑呀
屌你老母

好多人都明白你的感受， 但你情緒太激動， 你需要休息下，

p.s 我都係咁畀無限個人叫返去休息下

你得兩種表情？
唔笑就一定要喊？

咪撚柒啦on9

根本d人都仲未知驚
不過肯出已經好好

見到啲人自拍好想屌尻佢地

唔好咁話樓主啦，，，

唔好咁啦 見好多頭髮都白曬 有d就明顯初中學生 有d就堆住bb車 咁紀人都有 大家有同一個目標咪得
人地笑住行 甚至可能只係陪fd
如果個個都要好凝重咁行 可能得返幾十萬
到時政府就彩你都on9

尋晚喊左好耐，喊到我今朝其實唔想出黎，覺得好無力，係見到朋友先可以提起精神，行完全程。

冇錯 我通常炮台山一個人坐地鐵到金鐘 十分鐘就到 好快

pp 個位個個沉默哂喎，為死者默哀

預咗啦，今日充人數
如果百幾萬都上心，一早獨立咗啦
非常時期，有幫助嘅嘢/人，就要盡用

笑都唔畀人笑
連笑既權利都冇
你同林鄭或者習大大有咩分別

好撚好笑？

屌你老母唔撚夠我講呀？

認真對比69今日遊行真係感覺好散 上次人人嗌撤回(+下台) 今次真係嗌乜都有 帶埋結他黎唱歌 成班阿爸阿媽帶埋仔女黎玩咁款
係去到PP嗰個位氣氛先真摯番少少

肯出嚟已經算好啦

明白你感受 但人數多好過人數少

我隔離啲人仲有講有笑呀

你老母搞喪禮我笑到KAKA聲添

Block鳩條友啦
一係鬼一係假膠

你見到今日多左好多人出
作為612既一份子 我出黎果陣真係忍唔住笑

你下次去喪禮大笑再同人講笑嘅權利都無

民陣維園起步全場已經收晒遮除帽默哀左一分鐘
你仲想屌D咩？

sor9ry 我出去唔係為左佢， 自殺ge人我最憎，好多人想生存都冇法生存

學星爺某套戲講，有D野唔係擺係塊面度係擺係心度，你唔見大古果邊D花多到嘔我都唔知你燥乜。

你諗下贏左點樣一齊記念位烈士仲好啦

咁你唔撚當面屌柒佢？上黎做鍵盤戰士？
Blocked

為紀念烈士 建議樓主承諾往後日子絕不展露半點笑容
否則就係對烈士不敬 對烈士淡忘

你又知我無？

咁先夠多人㗎嘛

各有各做，目標一致

唔好咁啦

Respect 經過PP 市民嚴肅過其他地方
不篤灰

多謝提醒
己經少左好多打鑼打鼓

屌你老母你哋個腦真係有問題

你去喪禮會唔會笑
去完你做乜鳩關人撚事？

個義士完成自己心願 為佢開心下都唔得？

笑都唔撚得，見190萬上街團結，開心唔撚得?

唱歌真係最撚on9

想喊就喊 想笑就笑
各有各做 大家都係同路人

父親節有出嚟算係咁，非親非故，睇開啲

唔好分化唔好分化！呢個時候唔好分化！

老老柒柒，我反而想講啲打卡友可唔可以唔好停係路中間send嘢影相條路已經夠塞，唔好停係中間阻後面
不過呢樣都算，今日見到兩條友係灣仔附近玩你推我我推你，屌大佬咁撚逼仲玩推黎推去認真咩

三毛狗又分化

咁多人出嚟，唔通個個都要死老豆咁款咩

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

每個人都係為左自己各種既訴求出黎遊行
你覺得最重要係悼念尋日既死者，ok冇問題
但你都要尊重返其他遊行既人，佢地會覺得反送中、林鄭下台、放人先係重點
你可以好悲痛但唔等於人地唔可以笑

本身無咁燥

去到pp你仲同我有講有笑我真係直接同佢講唔該專重啲

理解樓主既憤慨 我都好傷心 對政權好憤怒 但希望

目標一致 槍口對外

以我所見 pp位所有人都係為烈士致敬
大型群眾運動入面 總有低動機既人 適量既打氣 能幫助佢地融入運動

否則一黎就要所有人極嚴肅面對 就好難得到全民參與 香港人 要一齊上先有機會贏

算啦，大家依幾日已經好壓抑

你老尾你咁樣講同蝗蟲有乜撚分別？
做連衛兵啦你

好撚多人喊你又睇唔睇倒?

好心你屌少句啦
人地出黎講下笑都唔俾
學樓上巴打講你北韓架咩
兄弟爬山呀

冷靜d 樓主太多負面情緒
加油

龍頭歡呼係因為有鐵騎全黑 幫我地加油
分化撚死撚開啦

勇武人士靠你啦

將遊行同喪禮相提並論 你個腦就真係有問題啦

勿分化

行到去PP依舊會傷心
但無必要成個過程都喊住行

笑喪囉

咁係咪190萬人上街互相指罵你會開心d?
今次遊行冇女權撚素食撚環保撚mk仔mk妹 babycondom c9 甚至係廢老藍絲
會唔會有190萬人?

要踩人黎顯得自己高尚真係好可悲

唔見你讚下好多人買白花去金鐘?

好撚過啲柒頭皮係網上笑鳩死者

咁有d人又真係尻d.
行到去大公報，無端端嗌咩...
大灣區，安裝失敗。

因為塊廣告版出error。

樓主希望你唔係分化
同輕鬆D啦個人
咁大壓力唔想下個係你....
當然大家可以輕鬆, 但唔好鬆懈!

兄弟爬山
不指責不割蓆

我睇到
我都係一份子

就係係隔離仲有講有笑打卡
可以唔燥？

算

我覆埋呢個唔撚覆
廢事畀人話分化

另外多謝你哋肯出嚟

其實有班人打下卡
有好好嘅推廣效果 多啲人關注
義士都會希望咁
唔好太介意啦樓主

香港人互愛下啦呢個moment 大家都需要愛

我都燥 不過都要照去。

和平抗爭係咁架啦
如果係勇武仲有咁多人咩

其實大部人係怕人哋話佢冷血先去
人情係好醜陋

早走又唔得
笑談民政 怒屌政府又唔得

你keyboard人地就得

咪就係，如果今日二百萬人一齊出到黎個個都係好似送殯咁面口既話
只會搞到本身尋日畀烈士搞到已經有少少抑鬱既朋友們更加唔開心
同d朋友出黎遊行一路有講有笑 笑下D警犬 笑下唯唯為港增光 放鬆返個心情又可以表達到訴求
有咩唔好？

唔出俾人屌
出黎 笑下又俾人屌
咩事
好過唔出啦係咪呀

笑都唔俾
咁獨裁既你

應該心情沉重

明白樓主 even 見到有人自拍 好似打卡話比人知自己去左遊行好撚正義咁去完遊行之後仲要去飲喜茶 做乜撚嘢?

哦

和理非遊行係咁啦
去得多反而會令你對香港絕望

心情沉重
但唔可以吓吓都扯到行哂
適當咁放鬆係可以
如果唔係好易走入死胡同

建議樓豬係烈士跳樓位置自焚，表明反送中決心

又黎分裂又化
仲想用呢招幾耐

Blocked, thanks.

都認同樓主 唔好拎死人光環

要喊，琴日都喊到冇眼淚啦

不嬲大多數人心態係打咭玩下過下日晨

樓主選擇性回覆 完

啱呀，見到啲人怒影相打卡完全唔知做乜撚

我去到pp已經想喊
忍住咗
之後同朋友繼續輕鬆行得唔得
咁長嘅路
冇理由計又唔傾
笑都唔比呀？

人哋行足一日講吓笑都唔得
唔係幾百個啊
係二百萬個人呀而家
咪玩分化啦

笑住出黎屌林鄭好過唔出啦

初期抑鬱症狀

理性討論
真係明樓主因為有人死會好唔開心 全香港人都係 相信你們日都會見到有唔少人拎白花
但係笑並唔代表唔尊重死者 成個遊戲起碼都5-6個鐘 冇可能全程都會哀悼死者

唔係話應該無視琴日咁傷心既事 你會見到成個遊行大家笑笑口 但係經過太古廣場都會默默哀悼

鐵巴 加油 唔好理班人 佢地談笑風生佢地既事 做好自己就得

有咁撚多人唔值得高興？

真係有人血嘅人血饅頭呀，香噴噴

行到去pp我見到所有人都沉默 我身邊有幾個人有喊
睇場合姐 唔洗行6個鐘 喊足6個鐘既

71 預埋你

我覺得至少比返啲尊重
靜靜地行過就好

[遊行完入嚟睇] 近期好多五毛洗版帶風向 請小心以下言論

1) 示威者已經嬴左光環/我地已經贏左 / 階段勝利論
你贏條撚，直至今日為止，我哋咩都未贏過。相反，暫時只有損失，少咗位戰友，唔好再打飛機
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要。

2) 建制派/警隊內訌/中央割蓆
唔好天真，利益集團上下一心，出得嚟嘅無一個係無辜
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

至於警隊，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

至於林鄭，今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

3) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

4) 偶像崇拜
No, 唔好造神，2014年仲俾人撚唔夠？
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿，但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

5) 美軍來了我帶路
唔好傻，除非可以迫到老解出動，咁就唔同講法
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點

唔好輕敵：武嘅襯有時間，裝置自己。機會你唔知幾時會到
唔好鬆懈：唔好人講你就信，連登好多熱門post都係帶風向
唔好內訌：和理非與勇武，同樣重要
唔要長期抗爭：雨傘就係被拖死 速戰速決 一定要Set Deadline迫林奠回應

要團結 目標一致

不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火如荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架

希望大家都平平安安 守護香港

請廣傳

唔出嚟行俾你地屌
好啦 到出咗嚟啦 仲要迫埋人哋唔准講笑
北韓啊你依家

低級分化 究竟啲三毛有冇第二招

撐你

三毛又分化

樣樣畫撚哂上塊面度，咁你咪輸哂囉！

危急！添華道俾大台騎劫

人地影相記錄低自己有出到黎遊行
記錄低義士為香港既付出
希望義士安息

大家係果段路已經完全安靜
見到你呢個po
聽到你話人打卡
邊個燥d?

警犬開始有行動, 大家兄弟小心

今日笑左好耐

呢種抗爭搞多三百年都唔會得到任何嘢

我都係
我要特登抽d時間出黎做d開心野平衡返心理

其實行完全程都要四至五小時 有人歡呼打氣士氣都好啲 行得無咁辛苦

認真問，樓主會唔會有創傷後遺症？

樓主係典型控制狂 唔俾人笑

北韓咩屌你

唔好比人三言兩語就分化
大家立場唔同
但只要有上街就係支持

咁又點
我後面有幾個呀叔cwb屌到去終點
但前面夠有一家大細行 有講有笑
根本人數先係重點 每人點表達都唔同

屌你，咁你明日再出，利申我就必出

完全明白樓主心情
我啲朋友都係咁
但係佢地至少有出到黎
同埋個個都苦口苦面
士氣都低落啦
咁不如放鬆一下心情
令遊行時個氣氛舒服啲仲好

係 所以我傷心到留左係屋企算

打下卡都唔得
唔po相你哋又話人哋唔表態 政治冷感啦
覺唔覺得自己好矛盾呀

癡撚線，樓主想大家嚴肅小小，而唔係打卡自拍
咁又非黑即白，話樓主係分化撚？

對唔住 我同我朋友兩個一齊行 雖然唔係有講有笑 但幾粒鐘 點姐都有啲輕鬆少少既位。
去到PP，我衷心向烈士鞠左個躬，放低左朵紙花，感激佢為香港付出咗寶貴既生命。

我今晚再出留守

從來個活動唔係喪禮，只係唔好彩嘅事尋日發生左

咁你唔鬧下成班充耳不聞留係屋企的港豬 ？

有 d 人係會笑住去衝
甚至笑住去死

各有各做好無

唔好咁啦
人地行得出黎都代表支持

其實今日太古廣場外好靜 嗰個都悼念烈士

可能係我呢排情緒太激動

對唔住

政治潔癖

又快樂抗爭，食屎啦民陣

就係個個好靜
有人係你隔離有講有笑

目標一致就得 就算今日見到有人今天我都唔會覺得有偏離主題 反而係一班唔同表達方式既一向住同一個終點行咁

要返工，學校有考試，我不會請假

我真係好嬲好想鬧某班人 睇落大部份係廢佬同廢中
3點零到4點零鐘係軒尼詩道 柒婆氣球前面果班呀
中間同後面有成班學生叫 周邊都有人幫手叫
就正正係你呢班企中間既唔叫 兩下都唔叫
完全無事氣可言 屌你老母 行屍呀家陣?
有人帶埋頭都唔幫手合作下 乾係識掛住吹水
又唔係叫你衝,破壞D乜 真心想問 就算你唔係收錢
你都出小小力唔撚好黎hea呀 戇鳩
你呢班冚家真係出黎行行趁墟?

自己小心
要有人同行
上full gear

各有各做, 槍口對外, 勿分化

抑鬱咗成個禮拜
見大家咁多人肯出嚟 開心吓都唔畀

我覺得最底限度都要尊重番烈士本人 比佢安安靜靜咁走 比著係你地你地有親人 or fd 死左你會唔會係殯儀館打卡 同大頭黑白照玩自拍 我個人咁覺得

行到PP對出啲人已經識靜曬唔叫口號 默哀

行完真係覺得香港人好差，成班人行行下叫人幫佢地影合照，嘩而家去旅行呀？好開心呀？個個停係到影弱住行，就係為打卡擺上網呃like,唔係話全部人都係咁，但睇到呢班打卡撚就好燥

今日帶一家大細連媽媽都出黎行，行足6個鐘
成程死老豆咁既樣點撐6個鐘？
要屌屌第二d啦樓主

食屎啦你
懶係道德高地咁話鳩人地
你呢種人同林鄭無乜分別，都係咁撚專制

肯出嚟已經算啦，起碼都幫手湊人數

收皮啦咪撚搞分化啦得唔得啊

老實講 我覺得義士可能未必諗住跌落去死
諗住激勵下市民明天遊行
點知消防擺張氣墊咁差
唔夠埋 先真係做烈士

消防成日擺氣墊 是但放
次次都放唔岩位

屌你老母 你有冇諗過重新振作完成烈士遺願先係對佢最大嘅安慰 到呢個時候仲分化

其實真係會 你去左喪禮未？
有時會見返好耐無見既朋友 講兩句笑唔得？
收皮啦

學共產黨玩禁言？

下次 都係著返白色，，， 吸曬啲熱

阻阻你地
求連登巴絲幫手搵人
現時情況：
tg最後上線2112之後就一直單剔
Line 2053 sd左張有兩盤著左嘅炭相之後就不回
「尋人」又有巴打想自殺做烈士有冇人識佢

個個係個位打卡, 真係ON99 阻撚住晒其他人行, 有D人又係咁打橫行過去塞住晒

沿途行行下有一家人叫我幫佢影全家幅 心諗依家出黎合家歡？

真心多謝今日咁多人出黎做番作為香港人應做嘅事，我地先做到190萬 但同意樓主 唔係要人出黎哭哭啼啼 但必須勿忘初衷 正視問題

我要2百萬人，，，，，死

出得黎都係自己友講下感想 唔洗屌曬鬼 要屌都屌林奠條仆街好過啦

收皮啦你

你都白鳩痴 個個人都有自己心態情緒
行得慢又熱係條街個個都辛苦 而家連計都唔比傾 你痴撚左線？
事必一定要面色凝重 /苦口苦面 /兇神惡煞？
每個人都係知發生咩事所以出黎
今日肯出黎嘅都對得住義士
你話嗰啲打哂卡嬉戲嘅就真係過分
而家比你講撚到個個都為玩而出咁
你咁撚樣都燥 要全世界配合你情緒不如匿係屋企支持算啦

點解經過pp一定唔可以講笑？樓豬小氣過維尼同金仔

唔洗道歉，你講嘅嘢好正常
對住啲唔識嬲，無火嘅人，覺得氣憤先正常

去到太古大家都有歡送一路好走

其實你有冇去過喪禮?
大把人就算係至親離開，喺大酒店都係有講有笑
悼念唔係一定要keep住喊苦喊忽，尊重紀念嘅嘢擺喺心度就夠

我聽到有人唱無盡，真係想屌9佢

你無撚野下話，今日個活動係要林鄭撤回法例，唔係個個跳樓義士個喪禮啊，分清楚小小好無，定係你係毅進仔咁都理解唔到？咪撚再分化得唔得啊柒頭

岩岩想覆就見到你個comment
明明去喪禮都唔會全程一路sad
唔知係咪睇得多tvb 以為個個喪禮都係咁

同埋佢又唔諗下好多人琴晚睇到單新聞已經sad左一晚

只係讚成唔好係人地犧牲既地方自拍
其他我覺得唔緊要

其實去到pp附近開始大家都靜左落黎無乜人出聲同講笑 feel到大家心情都係沉重

你去到pp個位同喪禮有咩分別？

咪撚鑽牛角尖啦
今日遊行目的係咩好清晰 有人數已經夠
過程做D咩 D人諗咩 WFC？

又攪分化

我唔會輸俾呢班市民
TWICE!
TT

人生唔係得悲傷
大家都要識得move on
如果大家都喊住咁行 負面情緒好易係人群擴散出去
其實朋友間笑下 屌下政府可以平衡/釋放下呢啲負面情緒
樓主你屈住屈住咁 其實好易有抑鬱

你覺得係就得，唔好迫所有都當係。

肯出好好，一堆係屋企鬧人

其實我見大家去到pp個位都有意識收聲以示尊重

屌你老母打鑼打鼓咁
開嘉年華定係黎表達訴求呀

燥你老母

明日 民陣無申請不反對咩？我約左朋友一。齊

同意樓主

義工覺得成功就夠了

及早就醫，情緒痛宜家有得病既

仲惡過共產黨

樓主你唔係以為今日200萬人出嚟係條友個喪禮嘛？經過唔笑放低花咪好lor, 有老有嫩出嚟行 成程笑下都唔得呀？用下腦啦

其實講下笑先可以帶動下氣氛
反正都係笑鳩林鄭同黑警
笑佢地先更有推動力遊行下去
有動力行落去先對得住跳樓義士
如果我地苦口苦面冇動力行
佢係上面就真係燥啦

苦住頂唔到咁耐 來者都是同路人

今日行過pp喊到收唔到聲
比同行嘅人問有無事
過咗pp放咗花之後
如果唔傾返兩句輕鬆下
朋友會擔心
同埋成程會好odd
我覺得係大家有心就得
同大家講唔講笑 傾唔傾閒偈無關

痴撚線
惡撚過狗 連講笑都唔俾

笑唔代表咩野，可能佢比你更尊重烈士，安份守己就好

好認同 見到大家笑覺得少少奇怪

咁你想點呀
如果今日二百萬個人都冇講冇笑
只會令到大家士氣低落
有啲人可能仲會情緒不穩
好似琴晚咁
連登即刻好多人出嚟話想自殺
你係咪想有另一個義士出現啊??????

去到PP真係會靜以示尊重
但其餘幾個鐘時間 真係未必做到全程嚴肅
聽到側面有人時不時嗌吓
邊個搞我後面
笑吓輕鬆吓我都覺得可以接受嘅

表達訴求就係要打鑼打鼓啊你明唔明呀

分化撚

如果二百萬人都冇講冇笑
我都唔知道香港要有幾多個心理醫生先搞得掂啦

排左隊咁耐都未輪到我上樓主老母
真係好燥

喊住行同笑住屌有關係咩?
起碼唔係北上飲緊hi茶丫

痴鳩線 笑都唔俾

屌你2000幾個非黑即白既和理非垃圾

又黎分化，笑唔得，停唔得，dry行唔得，有無咁多rule呀

樓主重視嘅係行出嚟嘅人係咪真係有心，人嘅態度同所有嘢都係由心而發，咁你就會明樓主想表達嘅係咩

肯出黎已經係對烈士既尊重，去到PP好多人真心獻心其實已經好感動好多人係由炮台山抱住啲花抱到去PP，甚至有啲人入唔到PP都抱住啲花番屋企無掉到，就知其實大家都好尊敬佢

推

block到手軟

分化友

又分化？

又搞分化

但係出黎笑下唔代表唔尊重場合 有心就得

唔通琴日喊咗好撚耐 成晚訓唔到話比你聽咩 屌

北韓？

又快樂抗爭收皮啦

第日送中過咗你都要識得move on

哥仔，此次係遊行，係代表明白及支持的態度，唔係拜山。

咪撚痴線啦你
做咩要個個同你諗法一樣

咪理分化撚

人地肯出黎遊行已經好好 搞乜撚野分化

利申 今日行左6個鐘全程閪面 唔怪其他人笑/玩

在最黑暗的時刻 才更需要歡笑

相信為港捐軀既烈士亦想見到一個自由同充滿快樂既香港

況且亦唔係以佢既死黎講笑 只係遊行既時候想輕鬆少少 比啲動力大家 我地都有悼念烈士為香港而死 獻花等等 我唔認同你話我地當遊行係去玩

平時喺屋企睇新聞都睇到好壓抑
出嚟遊行見到咁多人同仇敵愾
一齊嗌反送中 林奠下台
一齊笑下啲警犬唔好搞我後面
其實個人真係會振奮咗
因為知道有咁多同路人 目標一致
呢啲係士氣

但我都同意行到去悼念義士嘅位置應該要畀番啲尊重

目標明確d 你有精力不如繼續清算其他篤灰眾
連平時都唔講唔理都出黎
明顯同d濕9 1/7 行街唔一樣

尊重還尊重，你咪燥飽佢

好過精神出現問題。到時送唔送中都唔重要

出得黎 都係自己友

人多咩人都有係咁上下
頭先有條友帶埋白花嚟仲歡天喜地搖搖下跳舞咁款
屌

響你眼中啲人有講有笑令你好燥底, 但實際上喱啲可能對有啲人黎講係好重要, 因為有清晰明確既目標, 先至更加對最近既事感到憤怒失望傷心難過, 唔係個個人都可以頂得住咁多負面既情緒, 如果個啲笑聲令你覺得燥底的話我都想同你講聲sorry, 但我亦想話聲你知個啲笑聲救左我一個鑽牛角尖既朋友一命, 香港人真係一個都不能少了

你老母 肯出黎已經好撚俾面啦 仲係度屌 200萬人呀

係條街逼幾個鐘， 都未退出遊行， 繼續行， 仲未滿意？

要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

咁你想點 個個黑曬口面笑都唔比咁行？

最忌 就係好似你咁 為屌而屌 懶與眾不同

其實幾同意樓主
唔係話你要好傷心,但至少認真D
樓上有人話肯出黎都算
咁係咪為咗人數,咩都無所謂?
咁民賤聯蛇齋餅粽去換取人數都冇問題啦

我覺得喺PP出面嘅時候係可以凝重一啲嘅。

又搞分化
香港人好唔容易先有共同目標

真 個個位冇人叫口號 大家都靜哂默哀

同個fd 2個人行，全程9成西面，1成同個fd笑住屌9淋病，一行到警察總部，個個都屌班克警個時，真係會忍唔住笑左出黎

苦中作樂 你識條撚咩

飲番支廿四味

身邊有人講兩句都要呀 交談笑吓會唔會太正常
唱歌又屌 笑吓又屌 留屋企又屌 出街又屌 整tee又屌
槍口對外得唔得

睇返片 佢都唔係自殺

其實應該係個個內心都沉重ge
只不過遊行中有好多可愛ge人同事

分化撚死開

係咁架啦
其實肯行出黎算係咁

預咗係群眾階段勝利嘉年華黎,睇開D啦.

我相信烈士在天之靈都為香港人今日而開心

我想講我係見到d friend 先笑得出，個人開心d

人地咁有心 有仔女都帶埋佢地出黎行 唔係un un腳係屋企 你都要屌

樓主哩啲人好撚危險
他朝就算有真民主都係會比佢威脅到

條撚樣有冇去都成問題啦

人地都出左黎啦 下下都要起哂鋼咩
就係知道有幾重要同有人犧牲先走出黎
咁都比你屌 你係燥都燥點解正苦搞到我地原本開開心心都要企出黎啦
Ps長期情緒低落可能要見下醫生

建議你打個J出出火先，咁撚重鑊氣

今日行過pp位我同班Fd都無笑 認真行 但係一差唔多政總就講吓莖廢 講吓聽日返學 講吓一陣食咩好

好對唔住呀樓主 我錯了
sor9

我覺得 行緊嗰陣傾下計都人之常情
但行到pp附近，大家仲玩緊手機燈
又歡呼咁
係唔只一個，而係成堆
心入面有啲難受

突然有一秒覺得柒婆似錢七...

我深信烈士追求唔係喊著鄧佢慘
係大家繼續抗爭
我地超過103萬人 亦會永遠記住6.15

而家又唔撚係去喪禮

係唔撚係鬼黎架屌
香港走下坡都唔撚係今日開始既事啦
香港人到今時今日都咁硬正就係因為識苦中作樂呀
你估個心唔痛呀？
係咪要哭喪先滿意？
如果真係開心我寧願係屋企開大冷氣笑啦
洗撚出黎笑

靜啲啦好沒

其實我都覺

但我地需要大家的力量
佢地肯行出黎
先可以達到今日的人數
今日可能係佢地的第一步
慢慢佢地會更明白犧牲左部分示威者
包括死左 被捕 受傷的義士
係一件好令人心痛同沉重

面對呢個政權
將會有一波又一波的抗爭
需要不斷凝聚大家的力量
所以大家加油

我自己行過PP都好心up 好想喊
但好彩我身邊有班fd講下笑先可以冷靜到
如果冇佢地我都唔知會做左啲乜出黎

但個個人行到太古都自覺靜晒 攞手機出嚟開閃光燈扮燭光

我真係笑撚左 我有個同學 影左張相話「好感動，有外國小妹妹出黎支持」 睇完張相 影到人群係日落之間 我真係想知係打卡定感動

唔好on9 成班人呢排已經好撚唔開心
依家笑下都要比你屌
痴撚線

點解一定要幾個鐘全程苦口苦面
笑下唔好搞我後面、唯唯呢d 輕鬆下唔得？
如果個個都灰曬 你想好多人釋放唔到自己而又有人跳樓？

出黎行仲要比你條撚樣屌
含撚啦你

唔好乜都屌啦好無
如果係烈士哀悼會有人笑先屌
而家係遊行啊

我係遊行有笑過，越睇連登同新聞就越開心越感動。可能講野既時候有夾雜粗口，好似好輕挑，但如果有心，就唔需要等甘耐車，由頭行到尾。正正當日612有去，一朝早前線好少人，我地個個都好淆底，今日先更加開心。自問對得住死去嘅義士，亦尊重遊行。你可能唔知點解佢地笑得甘開心，但真心，冇人會白白企5/6個鐘，企到腳都痛之後只為打下卡，來開心下。

見到d𡃁仔𡃁好笑笑口 郊遊咁
睇到唔開胃

有時就係心情愈沈重，愈想講下笑話令自己同身邊人輕鬆一下～如果唔係好易鬱到病

戇撚鳩
使唔使全程喊住行先合你心水
200萬人得你最撚醒

個人認為 香港人不嬲比人話冷漠呀懶呀 事不關己己不勞心呀乜乜柒柒 但係竟然係高峰百萬人遊行完之後 再創多次更高嘅紀錄 大熱天時著黑色衫 好撚好玩咩 啲車又唔到又等咁耐先去到遊行地區又焗又熱 大家都肯行 一齊舉牌叫口號 同心協力 呢個先係值得歡呼感動嘅事 笑唔代表唔尊重唔支持架樓豬

尊重欣賞參與遊行嘅每一位你

G持

遊行遊到咁撚多人影相打卡放上ig
行行下仲要有人企咗係到打鼓玩樂器
唔講以為去緊嘉年華

團結啦
24小時苦口苦面好無
我琴晚3點起身到依家都未訓過
一收工就趕出黎
我仲笑得出。因為咁多人一齊行

其實我放咗工再行幾個鐘已經好辛苦
連笑吓都唔得
喺pp莊嚴啲咪算囉

人幾粒鐘其實可以做好多野。可以睇書，練樂器，同朋友吹水，做下運動，或者係冷氣房放空自己on99咩都唔做。

因為件事死左個人，唔係個個都好傷感好心痛，但一定有人因為佢而察覺到件事個嚴重性而企出嚟。

你如果想promote一樣野，係唔可以拘泥於形式。好似音樂，有人會因為有現代音樂用一d古典樂器嘅聲而覺得樂器不受尊重，覺得古典樂器應該用返做古典音樂。我唔認為呢種人係想傳揚音樂。佢只係想傳揚古典音樂。

你認為今日嘅遊行有一部分係為左悼念戰友，你可以相約一班同你理念相近嘅人一齊行，佢地唔守呢個氣氛嘅規矩你可以屌鳩佢地。但至少我唔認同今日係為左悼念。我都因為佢嘅死而喊左死晚，訓唔到覺，但有冇呢件事發生我一樣會遊行。

你要明白，各人有各種想法。唔係每個人都會用你嘅道德標準去行事。你覺得死左個烈士，佢覺得死左個戰友，有人只係覺得死左個人，甚至有人唔知死左個人。點解全部人都只可以係你個框架生活？你見到有人有人唔認同你，覺得只要佢地係為香港好就冇問題。我認為呢種人先真正為香港著想。

今日嘅意義原全唔係悼念，係要撤回送中條例。你為個遊行加一重意義係你嘅事，但請唔好騎劫大多數人嘅願望。

文宣組用左好多努力去整memes，令人留意件事。你而家係叫人拋棄哂辛苦得嚟既成果。

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

樓主燥住咁行左5個鐘
但又谷鳩住道氣 唔敢鬧人 十足十死毒撚咁縮埋一邊
終於捱到返屋企 涼都未沖 即刻拎起個鍵盤清算今日睇唔過眼既人
樓主好波

其實理解樓主感受同想法

但成二百零一萬人... 每個人都有唔同表達方式
但大致上 也是果幾個目的，大家都收到既其實

樓主你自己也多多保重
別讓近排既事件影響自己太耐...
照顧好自己

又要有人幫手宣傳 又唔比人打卡
玩撚哂

cls 用咩emotion 遊行都要管，仲惡過共產黨

講真，關你閪事咩

要屌都屌出面班開post玩梁烈唯玩王祖藍班撚樣啦
成班人當笑話咁笑笑笑 玩撚左成個星期
你唔出去屌爆佢？

我稔樓主應該係無朋友一齊傾計
明白既 毒撚一個係孤單d
義士走咗, 有心既人出去遊行已經係對死者最大既尊重
為香港出一分力

個個屋企喊完出嚟你又知咩

屌你老母
出黎行 苦中作樂都要比你屌
咁下次留返比樓豬你自己行哂佢囉

無錯 pp到打卡係真係好唔尊重烈士
但連笑下都唔得就真係關你撚事
今日係警總外叫唔好搞我後面之後笑撚左聲係咪都唔撚得啊

樓豬我屌你老母啦 人地槍口對外你就槍口對內

我上次一個人遊行都比較嚴肅
今次同班女性朋友一齊遊行就真係輕鬆咗少少,偶然會講幾句笑話諷刺林鄭同警察,唔想令個對話氣氛搞到太沉重

我諗下次我可能都會選擇返一個人行
始終自己都唔係好慣用輕鬆嘅態度面對咁嚴肅嘅政治話題

打卡去宣傳我覺得冇問題
我明擺話緊點解要關外國妹妹事先識得感動

你呢啲人真係好撚戇鳩
人地點行關你撚事 至少出得嚟行就係自己人
至少我係pp見到既係係一個咁撚嘈既遊行入面有個好寧靜既空間 可以俾佢安息 有一班好熱心既社工希望可以幫到有需要幫助既人 因為果個位置既氣氛真係好沉重
而唔係你呢啲苦口苦面既撚樣返撚到屋企就玩道德潔癖
人地做實事 你就上網想做聖人
你為左乜撚野？
你成功未？

大家目標一致點解係要人跟你果套嚟行
大個仔啦 學下接受不同意見啦
表達方式唔係個個一樣架

真係谷鬼氣
昨日出左個烈士已經成晚訓唔撚到
岩岩有巴打燒炭好彩救返都已經燥燥地
仲要跳出黎激化個情緒

利申 初時自己行 中途撞到朋友先一齊行

各自爬山 勿屌同路人

一定要喊到死老母咁？

5年前都冇今次咁嚴重 今次真係一唔支持就話起你底差佬係仆街但係連屋企人都起埋底就有啲over左

即係要人遊行全程閪口閪面先得？
真係惡過共產黨

其實係烈士嗰個位，d人係好安靜，真係好欣賞
你要知道遊行唔係只有一個原因，除左為悼念烈士 仲要 烈士既信念 反送中
我都唔出聲，仲有邊個出

Hi，今日摺紙摺咗幾個鐘。
知樓主為咗義士好上心，睇唔過眼其他人嘻嘻哈哈咁好似無野發生過。
但其實都有好多人真係好唔開心，尋晚好多人都好沉重。
好多人摺好一堆紙過嚟悼念，好多人加入一齊摺，好多人好多人都有記住佢嘅付出。
呢一刻，我地都未成功。
我地要記住，殺人嘅係政權，唔好將負面情緒擺落自己人到，佢地出嚟已經係支持緊。
加油，互勉之。

喜茶5毛黎

又準備變嘉年華

總知好似北韓咁就最撚好，係咪？
每個人有唔同方法，出得黎就代表佢地支持。
你喊足全程又好，苦口苦面又好，隨便你，
但唔該唔好用你個一套，套落全世界既人身上。
琴晚個義士走左，大家都好傷心，但唔代表所有野都要放晒上面，
如果你睇野係咁撚膚淺，唔該你收收皮先，THANKS.

其實你有無諗過有人就係因為有班fd係到講笑
先唔會情緒崩潰

如果無左佢地
係PP排隊未行到去上香同獻花戈陣我就已經喊到失控
雖然最後行到去上香既時候喊到手都震埋
但係正正有佢地既笑聲先可以令我咁快走出負面情緒

我都係咁嘅感覺
但係覺得係自己精神況態唔健康
好厭惡啲人咁嬉皮笑臉

有咩問題？
我明白你可能遊行經驗未深
但你平時去喪禮都係笑笑口架啦
到拜既時候先黎料架嘛

其實遊行人數多 唔等於100%能夠達到目的 柒婆咁撚厚面皮 但係咁多人願意團結企出黎表達訴求 先係值得高興嘅地方 即使最後政府贏 起碼我地冇退縮過

照你邏輯 唔通燒左政總先叫努力緊咩

又岩

行到嗰個位大家都好識做 好嚴肅 好靜 冇乜人講笑窩

樓主都係提出己見
咁講全部叫夏愨道義士撤退都係分裂?

理解樓豬心情但你要諗下呢班人肯花WEEKEND一日同你行己經算係咁
比著之前佢地去玩去食好西理鬼得你

你好難期望一次過扭轉所有人嘅心態
正如衝同唔衝 永遠都有人同意/唔同意
我覺得好多人肯踏出第一步行出黎已經好好
無需要太過在意佢地做咗咩

雖然我同意尋日遊行唔算達到目的

你都on9，笑都唔撚得？

要喊嘅唔應該係香港人喎